呀妹話我唔夠skr

細個同呀妹糖痴豆咁
一齊沖涼
一齊去廁所
但大咗好似愈黎愈疏遠咁
最近佢仲話我唔夠skr
點先可以skr d?
我幾鐘意呀妹想氹下佢

Search suggestions for skr
We have these words with similar spellings or pronunciations:
1sir
2ski
3sky
4snr

Which one do you mean?

點可以skr d

笑咗 多謝你